[日本] 益力多咖哩飯!?

唔係玩膠 加左益力多個咖哩會更加香濃 仲可以中和咖哩既辣味
製成品

薯仔，甘筍切到一口size ，洋蔥切絲

雞扒切粒加鹽同黑胡椒調味

先大火煎香雞扒，煎到半熟就得

將洋蔥絲炒到軟身，之後就可以加水，煮大概15分鐘

薯仔同甘筍都軟身之後，就可以落咖哩磚，要熄火落

之後到主角登場，益力多!!!

加左益力多之後再煮多幾分鐘就食得喇

食評: 落左益力多，咖哩有d甜酸味，食到停唔到口
建議買中辣或以上，如果唔係就要落少d益力多，否則會太甜
有興趣既可以睇下條片同埋記得訂閱我呀

IG :

[監控碼] 有隻馬下個星期五會硬闖香港

會唔會好甜

日式咖哩邊到辣
但落益力多真係未試過

其實好多日本人落朱古力添以前唔識野以為係假膠，點知係真

會唔會屙？

飲開蒙牛隻優益C
係咪都得

落開咖啡粉

中辛已經唔辣 仲要中和

益力多真係未試過
以前有個日本frd教我
我見佢會將一兩個蘋果磨成蓉
然後一齊煮 個味幾清新

有無伏？

我自己唔覺 如果第一次驚甜可以落住半枝益力多試下先

我唔食得辣
試下喇 好正的

會唔會屙到仆街

鍾意加蘋果

真咖 佢地會落朱古力 蜂蜜

加自己啲精會好味過益力多

反而聽過落朱古力
益力多真係第一次聽

食完之後暫時都冇屙

呢個聽落唔錯，可以試下

蒙牛不了

巴打識食

最主要係要佢酸酸地既味 鍾意食辣買再辣d都得

學到野了

正常係有人加乳酪既，益力多真係第一次聽。

唔敢試 感覺好伏

類似落乳酪咁

唔屙咖

or 酸忌廉

切粒放落去煮？

食得咁偏

好正咖 下次試下喇

D菌俾你煮死曬

切粒+少少蘋果蓉

乳酪既味應該都似 但益力多再甜少少

好正咖
一試你便愛上

係 但益力多再甜d

煮死哂咁咪唔會屙

個樣好似幾正
BTW 樓主個名

我下次試下先

正呀開多啲po

咖喱仔緊係煮咖喱

一向蘋果, 朱古力都有加

多謝支持

我見好多人都話加蘋果 等我下次試下先

咖啡粉都有啦

呢隻咪原版日本咖喱lo

日本咖哩 is shit

試過加牛奶，覺得陣味最易入口

樓主把刀係咪有d噸

整到個咖喱酸酸縮縮仲衰過銀咖喱

咁果100億個活性乳酸菌咪死晒

點解咁講呀

好正咖

係 俾你發現到
懶 好耐冇磨

益生菌RIP

咁又冇衰過銀咖喱咁嚴重

理得佢地死

出街叫白汁雞皇飯咪就係咁整

我buy你喎

煮咖哩 我落過牛油 牛奶 豉油
各有作用

等我試下益力多先

印度咖喱星先至係正貨

本身日式咖喱磚入面有蘋果既

抵得住高溫先可以留低

多謝

加左牛油會好香

落開齋啡同蜜糖

好似會好甜

此po已完。

支那野小心飲到變怪物

乳酸菌加熱⋯死晒！

印度咖喱好濃味 日式咖喱就比較淡d 冇咁多香料味 但甜甜地好似入口

利申 ：兩樣都鍾意食

食過印度咖哩,咪又係垃圾

啲益力多點切到一粒粒？

Sorry我唔知

咖啡粉都應該夾，之前睇日劇會落蘋果棉花糖

我呢個份量係落6舊咖喱磚 落一支益力多
驚太甜可以落少d益力多

日本咖哩太甜，香料太少

咁要考你刀工了

眼殘睇咗做營多咖哩飯
可能啱啱睇到營多雪糕影響咗

冇珍珠米就冇咗個靈魂, 個咖哩好食到曉飛都冇用

好似好撚正

棉花糖係最後灑上面 定加埋一齊煮？

咁平日食完咖哩再飲益力多
其實落到個胃都係一樣

有d咖哩會加Yoghurt,加益力多效果應該差唔多

煮個陣落 我估係代替糖嘅甜味

營多雪糕？係邊度見到？

益力多啲菌好似本身就係死晒

真係冇珍珠米

係 食到係咁裝飯

係

留名

其實個原理係唔係同加cream一樣

好似好正咁 可以試下

酸味加去濃味野度會提鮮同解膩,層次都唔同
大家下次炆野可以加好少量白醋(一茶匙夠),個效果會好唔同

日本咖哩本身都已經甜 仲要加益力多

落埋黑朱古力balance 返個甜味

記住煲多d飯

多謝巴打補充

唔太一樣 落cream會令咖喱滑d
益力多既酸味會令你想食完又食 但又唔會覺得漏

fd send 俾我 Google 應該有
好癲

主要係想要陣酸味 可以加少d都得咖

竟然用益力多

好似好好食咁 仲可以清腸胃

落咖啡先正

本身日式咖哩已經加左果泥

係 好正

支持巴打繼續新嘗試

諗住試下 點知效果又幾好

屙完再食

我會咖 咩都試下咁

試下囉，趁仲有幾年命

見過有蘋果蜂蜜味嘅咖喱

我呢一隻好似就係蘋果蜂蜜

食唔食到蘋果味？

就咁蘋果味唔係好覺
但佢個味豐富過一般日式咖喱

睇個名都已經肚屙咗

冇事咖

味吉陽一

買甜辛味咖哩，邊食邊飲益力多效果係咪一樣

建議樓主買個ASMR 既mic 反正你唔講野錄個background聲 有asmr 會舒服好多 好多韓仔韓妹d野食片都係咁十卜

d野切到碎濕濕

好似好好味

食完喉嚨係咪好舒服？

唔係太明
巴打可唔可以整份嚟試下

其實日本人咩都試過加
睇過啲網教人
加蠔油/萬字醬油/三合一咖啡粉

日式咖哩仲要中和辣味

你蒙牛都飲得落，你鍾意落舊屎落去煮都ok la

幽默大師

得罪講句
食日式咖喱嘅都係垃圾

佢地叫依d隠し味 個個落d野都唔同

含住啖益力多食

好

個煲好似唔錯wor

專登咖 咁樣一羹入面就可以有齊薯仔 甘筍 洋蔥 雞肉同埋飯

食完個胃好c服

樓主應該有一次食食下咖哩飯，攞支益力多飲既時候唔小心倒瀉左

有冇準備烹煮時間同份量

好似係fisse 屋企人買既

條片入面有詳細份量

係囉
我想食辣啲

鍾意食辣可以買辣d都得咖

我發現日本咖哩中辛都無味, 仲有唔辣少少唔好味

好 聽日認真睇

coco壹番屋 5級辣好撚辣

最憎甜嘅咖喱

唔係話唔鐘意日本咖哩
但一直都唔明日本咖哩有咩辣味要中和

諗起廚房佬rap

點解仲有人會教依啲
youtube有幾千萬條一模一樣既日式咖理片
用咖喱磚溶落啲水到有咩技巧要教

青蘋果定紅蘋果

簡單易拍呀嗎

仲有咖啡

痴撚線

好撚正

仲要用蘋個味磚成個咖喱一定甜到仆街

d相影得幾靚,
蹤追左你

你果隻係咪正宗印度咖喱星先？

多謝你

廣東人食辣已經俾支那人笑
日本人嘅食辣

日式咖哩俾狗食

18禁咖哩

你嗰名同印仔好夾

樓主個先係精粹

氣炸師

腦魔好可愛

益生菌好野黎嫁
其實都係要酸甜 點解唔落Yoga或者牛奶

Yogurt 個效果應該都差唔多
但牛奶就冇酸味

紅蘋果

依家先知田味吉係抄佢

咖喱唔辣邊好食

我唔食得辣

益力多都唔平 為就係為左買啲益生菌
如果剩係要啲甜酸味
點解唔用乳酸

益力多2個半枝都唔算貴掛

純粹櫈啲益生菌菌唔抵

益力多都得咁廿四味都得啦

D料切得太細，最理想係紅蘿蔔同雞切一樣既大細，薯仔要大佢哋少少，因為煮完會溶，咁樣出黎就一致，入口都會平衡好多

Lmmm

受教了

因為我想一啖有哂所有料

可以試下

下次唔殺死佢地

咖哩味屎落唔落得益力多

緊係得

你嗰d 叫洋蔥條

又蜜糖又蘋果

試一試先

乳酪係印度菜常用醃料
所以咖喱同乳酸飲品夾味唔出奇

係 洋蔥條

正呀

男人的咖哩

想試
加朱古力幾好食

今晚試下整喇

Push

其實磚同水比例係幾多？
我一個人食 落四份一舊磚 （即係成pack既八份一）

一盒磚十二粒 我用一半 （6粒）就落850ml水 夠3-4人食
八份一即係1.5粒？落210ml水

太少好難煮呢

喺coco咖哩度食我都會加佢啲蜜糖
好好味

加蜜糖正呀

跟左樓主試整，又真係幾好食喎衰鬼，不過自己改做蛋炒飯

日式咖哩都辣，渣ga

真係正咖 無呃你喇
仲要配埋蛋炒飯omg

有少少想試下整

熱量大增
樓主你落八匙羹糖可能都有一樣效果

其實唔飲d咖哩汁都咩野

用乳酪咪得

要再落醋先得

聽日試下整喇

都得

點解要熄咗火先落咖喱磚

太熱落會起粒 好難攪勻

原來係咁
唔怪得我煮嘅咖喱一啲都唔順滑

想問咖哩磚本身有無味?

有 水既份量落啱既話 唔洗調味都得

放假試